[iOS] 更新後刪除不了沒有用的草稿

希望admin跟進

要一次過del呀依家

咁如果我有幾個草稿但只想delete一個咁點算？

唔知呀 以前就可以一個一個del 無得一次過del
依家就有可以一次過del 無得一個一個del...